# WIldfly + с подключенным встроенным H2 JTA Datasource 

Шаблон для создания архетипа Maven (для экспериментов и быстрых макетов)

### Включает зависимости:
- lombok
- Junit 5 + Mockito

### Содержит несколько классов с примерами кода:
- entity
- DAO
- REST-контроллер
- тест для контроллера

### Известные проблемы
- про кодогенерации проекта для архетипа добавляются только глобальные игноры (и те довольно-таки хрупким методом -- прямой правкой сгенерированного проекта)
- скрипты только под linux
- сами скрипты тоже попадают в архетип. Их можно удалить вручную из archetype-metadata.xml. А можно не удалять, пусть будут.

Вылизывать не планирую, нет смысла. Это не будет на столько лучше, на сколько это станет дороже.

